CCTVB依家係全天侯踩美唱衰浸浸

以為新聞夠痴姐 點知經濟節目同其他野都係咁撚樣

冇睇好耐

係酒樓食飯 一路睇一路望住班廢中廢佬屌先過隱 講撚到要幫贏國抱打不平

睇果個印度人教英文既環節 不時直綫抽美國同Trump水

派佢哋當兵進犯美國，以示天朝國威

至撚好笑係搵煮咖喱黎教英文，根本讀過少少書都知阿差國既英文非正統超垃圾！！！

X2

另一樣更仆街好笑既係：

《瞬間看地球》個地球，從未出現過支支TVB既首都北京！！！！！

垃圾台

cctvb同cnn一樣咁濕鳩